# ![](https://x3388638.github.io/KeBiau/logo.png) 自己的課表自己排 2.0
[暨大](http://www.gazette.ncnu.edu.tw/)專屬排課表、換課、課程評價平台  
Website: https://x3388638.github.io/KeBiau/

曾經，你是否也跟我一樣，  
選課前，浪費了一堆時間、一堆紙與墨水在思考要修什麼課，  
修這個好，還是修那個好？會不會衝堂？  
這樣的課程組合時間會不會太緊繃？  
欠缺完善的規劃，導致搶課失利，修了沒興趣的課，上課度沽，期末哭哭。  
  
選課後，想去教務系統看個課表，卻發現難以閱讀，  
還要再一次的花費不少時間修改、重做一份精簡又不失內涵且繽紛的課表。  
  
又或是，想換課但 FB 社團雜亂無章，  
過濾困難又不好意思主動發文。  
  
然而更重要的是，希望能選到與自己興趣相符的課程，  
但課綱往往流於形式，又缺乏客觀的課程資訊來源，只能道聽途說。  
  
如果，你也為此苦惱，  
別再猶豫，這正是你要的——自己的課表自己排 2.0。  
  
## 排課表
#### 輕鬆、快速、直覺、簡易產生個人化的精緻課表。
![](https://i.imgur.com/uc51bX0.png)

### 重點功能
- 原汁原味的教務系統課程資訊
- 多元欄位篩選課程
- 一鍵加入表格
- 一鍵過濾衝堂
- 一鍵分享
- 一鍵匯出 (xls/png)
- 自由配色
- 一鍵清除標記顏色
- 自由編輯課程內容
- 自訂時段，客製化加入時間區段與內容

## 換課
#### 換課資訊不再散落四處，隨機排序人人平等，輕鬆過濾，換課萬無一失。
![](https://i.imgur.com/qRtTRkk.png)

## 課程評價
#### 課程資訊透明化，讓選課不再猶豫，修課不再後悔。
![](https://i.imgur.com/avRZP1h.png)

- 具名評論，流言不再
- 一鍵排序、一鍵過濾
- 評論回饋，客觀加倍

## 技術使用
client: [create-react-app](https://github.com/facebookincubator/create-react-app) for view、[react-router](https://github.com/ReactTraining/react-router) for route、[reactstrap](https://github.com/reactstrap/reactstrap) & [bricklayer](https://github.com/ademilter/bricklayer) for layout  
server: none  
database: [firebase](https://firebase.google.com/)
